蕭生聖誕大餐！好足料！

過左聖誕節仲有冇得訂呀

好拿平 250都唔洗

我買左六人份六個人都食唔晒....

6人係咪送3隻

係

好抵食喎

又食人血饅頭
好多手足連M記都食唔起

伏